今晚不要留力撚同散水狗

不要陣地

出左緊急法仲有留力撚，唔知咩心態

今晚出去前 先睇一睇

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

咁你想今晚點?